gin lee對波好似逗雞眼

逗雞波

屌你個身咁橫，對波窄到

推

見衫鬆身咋？

*件

想屌

重口

條褲爛晒都唔捨得換 來佢撈得好唔掂

要睇波就睇Prince Joyce 啦

正撚到

我屌

吊鐘胸

好正

好正咩

邊撚度正

對波夾到就黎變一個波

呢d女仔好有令人想拍拖戀愛嘅衝動

好鐘意gin lee

個樣勁似弱智